但願我這封信不會來得太遲。［引用］

雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望

我衷心祈求每個香港人都能夠平安渡過這個歷史關口。

引用from先知天琦

歡迎隨便屌，鬧我帶風，駡和割蓆，不要問我黑警一路以來的不公義是如何，他們的惡行已在我心中有一個評斷。

現在我在評斷的，是同路人，試冷靜一下，問問自己：
1. 難聽過粗口的問題，你的初心是什麼？
2. 現在憤怒復仇想法出現的我，是我認識的我嗎？
3. 失望後，已經失去信心，只能寧為玉碎，不作瓦全嗎？

我認為，憤怒，確實是人之常情，但只覺得世界是你們的同志，忍為燒村或向警察復仇之事是義舉的朋友，對不起，你們正中那班在冷氣房內的中共操盤手的計，一步步掉入局中，正合理地合理化政府及警隊的指控。

昨天，有post說警察合作時也被屌，你想一想，被評為黑警也有正常警察正常運作，不正是要支持嗎，這樣才能加強內部支持撥動反正的力量？每一個變化都是關動的關鍵！不要被仇恨蒙蔽，雖然boss的霸動破了，他的血還是很厚，不需太早放自爆技！

我們不用很大聲，提出理直氣壯的問題，他們不能回答已經是勝利。不要變成他們口中「暴動」的「暴徒」。因為我們不是。